新手砌機 9k list 求評

第一次砌機，主要用途係畫圖剪片，有陣時會打吓PUBG GTA5，想請教吓各位巴打

CPU: AMD RYZEN R5 1600 3.2GHz 16M L3 6 Core 12 Thread 65W AM4 $1630

老母板: ASUS PRIME X370-PRO AM4 ATX $1320

GPU: ASUS Strix GeForce® GTX 1060 OC edition 6GB GDDR5 $2110

RAM: Corsair Vengeance LED CMU16GX4M2C3200C16 DDR4 3200MHz 16GB (2x8GB) Stunning White LED $1920

火牛: Corsair RMx Series™ RM550x 80Plus Gold 550W Fully-Modular PSU $855

HDD: WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $319

SSD: Samsung PM961 256GB NVMe M.2 SSD $810

CASE: Cooler Master MasterBox Lite 5 ATX $399

散熱: GELID Silent 14 PWM 140mm Case Fan x2 $164

Total: $9527

以上條list大致上ok嗎？有無咩位可以改好d?

萬分感激！

推

case Sharkoon AI7000 ATX – Black
CPU cooling Cryorig H7 Single Tower CPU Cooler $350

唔該爸打

你玩overclock?

如你第時想upgrade轉
PSU RMX650W

Cut CPU Cooler la
底板同顯示卡可以買平啲
啲錢夠你Upgrade 1070

顯示卡買平d但又買1070

你張1600都唔OC 唔洗用X370 轉成B350會平唔少
打機推1600轉1600X 要高CP 轉1700 自己OC
其實1070Ti 張野抵玩 有多錢可以考慮下

啊仲有 你畫圖剪片Rendering 果d 用1700OC 會快唔少

Cpu換1700

Mb 換b350f夠你用

其他冇咩大問題